Jupas放榜派咗入史萊哲林

其實想入葛來分多

你知史萊哲林咁多有錢人，小弟又只係窮撚一名，老竇老母又係麻瓜

唔明分類帽點派位

依家諗住疊埋心水讀自資巫師學校，點睇

不如算啦...

有排都未jupas喎清

幽默感真係唔係人人有

你係小一放榜唔係Jupas放榜